19歲O1巴 究竟係咪我太緊張

早排見到條女同另一個男人WhatsApp 見到個男既send “Love u💗”俾佢
俾我發現咗之後條女話係佢啲莊員 聲稱覆咗佢”不了” 但係又唔比我睇佢手機

到前幾日發現佢WhatsApp又有其他人叫佢BB同愛你乜乜乜
同佢講話我唔鍾意 佢竟然叫我當睇唔到

究竟係我太緊張 頂定喺度騎牛搵馬

帽嘢嘅

帽事既

帽事嘅 畀啲信心

同佢講話我唔鍾意見到 佢嘅解決方法就係叫我當睇唔到
到頭來又係變咗我錯要氹番佢

咁多莊員，可以開party一齊交流
學好技術將來益你

你唔識體諒人地 比人飛都應該

同佢講 你畀唔到信心我

啪啪啪啪啪啪啪

我有上莊 佢又有上莊
上莊上到可以同其他單身男莊員BB前BB後 Love u前Love u後
咁可能係我見識少 我都想去學好啲技術益下佢

講過好多次 佢話咁樣好唔Man好煩
繼而延伸到話我成個女人咁 搞到佢先係男朋友咁 佢咁樣好辛苦乜乜乜

最後又變咗我錯 又要去氹番佢

屌你老母啲臭雞要打撚到佢仆街先識聽話

分手啦

唔緊要 好快慣

屌 咁鳩自私唔理身邊人感受

扑咗未

一睇就知好女仔 一定會結婚幸福白頭到老

你自己都唔撚覺啦 下話
呢d當免費雞玩下好啦

屌多兩次好走喇

未 揸波都唔俾

咁都忍得？唔差在幫Gay佬含啦

你係兵

通幾晚頂功課都幫佢做埋等佢可以安心玩ocamp搞莊務
依家覺得自己好似隻兵咁